是靚午 冬菇豬肉餃

唔好食

熱氣師去左邊

定仔食得咁清嘅

是靚午 炸雞脾飯

狗都唔夠飽

定延要上節目怕肥

唔氣炸？

好性感嘅腸腸，想含

要清淡吓

氣炸咗應該唔錯

唔好成日都氣炸好唔好

我可以氣炸

非

唔好成日都氣炸氣炸好唔好

唔好
印仔=氣炸師

無氣炸留唔住定延心

我既愛留得住

有d頹

法國自己以一個fan比樓主更認識定延

食咁少會唔會餓親

應該唔止咁少
似爛咗唔靚冇影

今日晏就清淡師

明珠冰室？